美國水貨用2腳叉電器，點轉接香港拖板用?

美國2腳

用呢D轉插器OK嗎??電壓需要注意嗎?

美國行110v

有冇跟牛

唔跟牛會燒

如果件嘢係全球電壓就得

用啦 無問題 最多爆炸

插落個鼻哥窿到

睇下佢有冇寫110v-240v
包到220就香港都用得

自己google下點整插頭啦咁大個人應該要識

買行價

無聊買左隻RCA玩下